設立一個新台 -- 認真台

點解上連登一定要勿認真 好多 post 唔認真得嚟又唔好笑 好無聊
我提議設立認真台俾真心討論或者真心抒發嘅人

想開/睇膠 post 就唔好入
可行嗎？

十卜